一芳兩制，各自表述 (罷飲一芳水果茶!)

炒左車呀
快澄清

一芳老闆絕對係企係我地呢邊 我以身份保證 唔好怪錯同路人